有冇人知大埔斬到人見腸果位22歲強国刀手而家點

疑兇上的士後自行到大埔警署被捕，是持雙程證的內地人，姓柳。

想知呢條友係咪冇比人告, 冇比人拘留, 已經返撚左大陸?

pish

Push

無人理

有冇記者朋友可以質問黑警果條友去撚左邊
雖然預左佢會鳩答, 但都一撚定要問

其實又可以點?如果唔可以即時私了，popo事後刻意包庇，不回應，淡化事件，我地亦無可奈何

希望推到有記者朋友keep住追問先

push

幫推

求記者入

推

反左流浮山食福建炒飯

佢22？

借個位用下

請記者朋友跟進幾單斬人案

求記者跟進

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇

有冇記者可以問下

可能比popo放左?

popo而家連記者會都唔肯開